與非洲女同鄉飲酒爭執 婦遭割頸 血染「重慶」

2018年10月18日

與非洲女同鄉飲酒爭執
婦遭割頸 血染「重慶」

受傷女子倒卧血泊中，救護員在場為她急救。
讀者提供圖片

【本報訊】兩名持「行街紙」留港非洲女同鄉，昨晨在尖沙嘴重慶大廈地下食肆門外飲酒聊天，其間疑為瑣事起爭執大打出手，其中一人爆樽後取碎片磨利，再當着其他友人面前，以鋒利碎片割向女同鄉頸部及插胸，事主鮮血四濺倒地命危。兇徒傷人後呆坐一旁，涉傷人當場被捕，她手指受傷，與事主同送院救治。

記者：劉永明 梁澤岡

重傷35歲女事主Lisa，與年約20至30歲女疑兇Sophie，均來自非洲烏干達，並同以酷刑聲請獲發行街紙留港。消息稱，二人早前曾為瑣事爭吵，但因同鄉關係，經常與其他同鄉友人聚在一起飲酒聊天。

女疑犯當場被捕。

疑犯傷人後呆坐一旁

現場為尖沙嘴彌敦道36至44號重慶大廈地下一間食肆對開，昨晨8時許，兩女偕友人於食肆放在門外的一張枱飲酒傾談。

眾人聊至早上10時許，兩女突起爭拗，其中一人情緒激動，走入食肆內取起一把利刀揮舞，被友人上前制止，其後有人取起枱上一個玻璃樽掟向對方不果，玻璃樽爆裂碎片四濺，
有人竟然執起一大塊玻璃碎片，在地上將碎片磨了幾下，將邊緣磨利後，再持碎片衝向事主割頸插胸，事主當場淌血，負傷行了約10米便不支倒地昏迷不醒，留下大灘血迹。途人見狀報警，兇徒傷人後沒有逃走，呆坐在一旁。

警員及救護員到場，救護員替事主包紮後送院搶救，警員拘捕涉案女子，她手指受傷，報稱被扑傷不適。由於她情緒激動，而且不合作，最後警員要合力將她制服，綁在擔架床送院。警方相信兩人為瑣事起爭執，詳情有待調查。

重慶大廈有不少南亞人及非洲人聚居，且罪案頻生，今年4月兩幫約10人的印度人及非洲人在大廈醉酒鬧事後更大打出手。油尖旺區議員許德亮表示，近年不少持行街紙人士在大廈出入，相信他們是經鄉里帶至該處，「同聲同氣好傾偈」，且可間中做兼職賺外快。

許稱早前區議會也曾討論過大廈治安問題，大廈也加裝了閉路電視，警方也有介入，但情況仍未有大改善。

下一則
下一則
失蹤三日 潛水員遺體尋回

蝻蟔蝗禍港

Wakanda forever

酷刑聲請濫哂

on8+1

一定係爆炸頭，睇見就想嘔

wakanda forever !!!!!

成地血都救得返?

成地血還成地血 死還死

難民喎

西鐵站出口嗰間7仔成日超多飲醉酒嘅黑人
次次行親都好撚驚
仲有個黑人homeless係長期霸住個出口位喺度瞓 ，好似自己屋企咁趕極都唔撚走

尖東西鐵站

聽講佢地有好高度ga文明

到到唔割
係要割頸
好撚毒

要包容

力架都撈重慶大廈

唔小心笑左

wakanda forever

死咗就可以拉埋入去慢慢坐 nigga 識玩 港人埋單

兩派打緊